住大埔既兄弟同我落大埔墟連儂

呢舖忍屎忍尿都唔忍佢，我粉嶺都飛的去緊
火都黎

大埔兄弟